義士判暴動事件之後有無人諗住移民？

台灣首選